戴headset雙頰痛到痴線

一戴headset
不論笑 咀嚼 飲酸野
個headset壓住嘅雙頰位就會又酸又痛

睇醫生

換headset, 你頭太大或者headset太細

我都有呢個問題，兩邊腮會抽筋，我用Logitech嘅耳機

所以我平時都用開入耳嘅